\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Balkanlied} 
\index[in]{Und wir kauern wieder um die heiße Glut} 
\index[in]{Balkanlied} 

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/undwirkauernwieder} 
\end{figure} 

\begin{tabbing} 
2. Aber d\=ennoch \=steh'n wir \=bald am w\=eiten M\=eer,\kill
\>\bf e\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf e\\
2 Aber dennoch steh'n wir bald am weiten Meer,\\

m\="ogen \=andre d\=aheim ver\=sau\=ern.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$\\
m"ogen andre daheim versauern.\\

Unsre t\=ollen \=Jungen \=h"alt es \=nun nicht \=mehr,\kill
\>\bf e\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf e\\
Unsre tollen Jungen h"alt es nun nicht mehr,\\

\=zu verl\=assen die \=grauen \=Mau\=ern.\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$\\
zu verlassen die grauen Mauern.\\

/: Ja, es \=h"alt uns nichts \=mehr, und wir f\=reuen uns s\=ehr, \kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf H\\
/: Ja, es h"alt uns nichts mehr, und wir freuen uns sehr, \\

\ \ \ \ \=bald bl\="aht der W\=ind die hel\=len \=Se\=ge\=l. :/\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
\ \ \ \ bald bl"aht der Wind die hellen Segel. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. Und der S\=ilberf\=alke fl\=attert \=uns vor\=an\kill
\>\bf e\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf e\\
3. Und der Silberfalke flattert uns voran\\

\=in der r\=otgrauen \=Fahne \=am \=Maste.\kill
\>\bf G\>\bf a\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$\\
in der rotgrauen Fahne am Maste.\\

Und als w\=ildes \=Lied sch\=wingt sich von K\=ahn zu K\=ahn,\kill
\>\bf e\>\bf H\>\bf e\>\bf C\>\bf e\\
Und als wildes Lied schwingt sich von Kahn zu Kahn,\\

d\=as verw\=eg'ne, das v\=ielfach ge\=ha"s\=te:\kill
\>\bf G\>\bf e\>\bf D$^7$\>\bf G\>\bf H$^7$\\
das verweg'ne, das vielfach geha"ste:\\

/: Dass die N\=eider verd\=ammt und die Sp\=ie"ser verfl\=ucht,\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf H\\
/: Dass die Neider verdammt und die Spie"ser verflucht,\\

\ \ \ \ \=sie u\=ns geh\=emmt viel t\=ausend\= M\=al\=e. :/\kill
\>\bf e\>\bf a\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf a\>\bf e\\
\ \ \ \ sie uns gehemmt viel tausend Male. :/
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Fredi Mayr; aus der Eisbrecher Mannschaft\\
FA: 210 GB: 243 LB: 332 MO: 190 TS: 534 PI:\checkmark
\end{angaben}
